現役有邊個前鋒可以比得上雲佬？

英超d所謂神鋒。。。愈貴愈廢

雲佬都唔係真係好撚勁
又唔好神化舊人

benzema

全盛雲佬勁定全盛蘇7勁

陳韋拿

雲佬時期要對付對方嘅防守體系無宜家現代足球咁難度高

雲佬150場95球
agger路208場146球
claim 153場110球

秒

計埋隊友
雲佬有當fit碧咸傑斯史高斯做隊友

蘇7就得史獨同未進化既史達寧同古天奴